到 底 幾 時 先 推 機 場 做 主 要 集 會 機 地！！！！！！！！

元朗既最大目標只係話比黑警聽「我地唔怕！」
真正最應該佔既係機場
又有冷氣 又可以向國際宣傳
黑警有本事咪入黎連埋D旅客打囉

入到機場佢迫到示威者升級就開真槍

支持機場
唔出手嘅話佢完全吹我地唔漲
當做宣傳都要啦下嘛

不過機場真係困獸鬥
佢一hold住唔比landing
或者land完唔比落地
跟手就清場

［公投］你是否支持無限期罷工？

咁咪全世界同你上外遊警示囉

如果機場都放彈 真係留名青史

支持

其實尖沙咀幾好

機場除咗文宣仲可以做咩
封出入口閘唔俾人搭飛機之類香港人又唔會做嘅
因為目的唔係嚇怕外國人
政府咪任得你坐

以今時今日港共嘅做嘢思維
佢真係寧願外國人唔嚟
喺佢地眼中睇唔過眼開聲屌嘅
全部都係外國勢力
根本係人有良知都會開聲啦

商家佬唔會比港共呢種諗法實現

推

機場無封站，但高鐵驚到西西。

巴打知道邊道好未？

支持
其中一個可以搞大件事既地方
政府再冷處理一定唔可以收手

,

.